有咩黃/非藍廚具選擇？

如題， 好多平時聽開嘅牌子都有喺tvb落廣告(特福，孖人，天上野)
有冇巴絲有推介
thx

台灣阿媽。

pish

會考慮 麻煩晒